一人一個對付呃飯黨嘅方法

頭先有人走黎問”不好意思，可以請我們吃點東西嗎？”
我隨便打發佢地走
下次再見到應該點玩好呢

答可以

話同佢一齊去禁錢，帶佢上房

認真試過，條女驚到走住黎屌

咁都叫呃？